Uber救護車停運危機 對流亡手足嘅資助或會被迫暫停

相信手足對呢個channel都唔陌生，Uber救護車本身係做義載，Admin會喺遊行前預先踩線，熟習地形，規劃好路線，再喺遊行當日安排車手接應。

前線admin會喺遊行當日親自落場撈仔女，後台admin就做家長車配對。每次大遊行都做到四五點先收台，務求一個不漏，令每位手足都可以安全番到屋企。相信唔少手足都受過佢地既幫助。

依家佢地仲有提供飯錢、醫療、心理輔導等等既服務比手足。另外仲幫左唔少流亡緊嘅手足。

如果佢地營運唔到落去，就維持唔到對流亡手足嘅支援服務，流亡手足為咗香港先至要背井離鄉，在情在理，我地責無旁貸。

佢地義載過咁多位手足，大家就當比番程的士錢佢地，幫手訂閱佢地Patreon好唔好？

懇請大家幫幫手。

《致同路人的勒索信》
Uber救護車作為云云抗爭者中的一個Nobody。

即使未來我們可能無法以後勤頻道的名義服務各位手足，但我們只是改頭換面，本團隊會用另一個角色身份繼續向光復香港的共同願景前進。

但開風氣不為師，不論我們的勒索成功與否，希望一眾尊貴的議員以及從政的同路人會以我們的決定作為警惕，切忌留戀光環，在必要時用盡任何方式繼續為香港民族自由而犧牲的手足抗爭下去。

I am Nobody,
We are Nobody,
Nobody, I don’t know.

👇🏻👇🏻訂閱Patreon，解鎖光復我城計劃進度 👇🏻👇🏻

請另外使用瀏覽器開啟

#記得睇到最後
#請分享比每一個仲堅持緊嘅手足
#SUPPORT_HKUA
#最後一戰Patreon5000
———————————————
Facebook

轉自uber救護車 tg channel

推